(突發)英國首相確診肺炎

PM Boris Johnson tests positive for coronavirus